02月22日(三) 12:34 大師午間教路：勿胡亂入貨

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今日港股反彈，地產股力撐大市，但要留意下星期期指結算前的轉倉活動會使市況較為反覆，相信期結後，港股方向會較明確，現市況下，他建議投資者除較落後的個股外，切勿胡亂入貨。